陳雲—唔怕解放軍，最怕解散軍

老衲認同

老喱認同

老B認同